★香港廢老、支那廢老、日本廢老、美國廢老 優劣點排？

日本廢老最優秀

香港廢老最低劣

樓豬最垃圾

u are支那dog

你哋唔好講得咁直接啦，老貓不願面對

事實

支那廢老=香港廢老，無分別。

香港廢老同支那廢老齊名